VTC正式宣布完sem

特別通告

日期：2019/11/20

因應社會狀況持續不明朗以及道路交通尚未完全恢復，職業訓練局（VTC）院校*本學期餘下之日間及夜間的面授課堂將會取消，並以其他教學模式進行 。

＊高峰進修學院（PEAK）及匯縱專業發展中心（IVDC）除外，有關課堂／考試安排，請瀏覽 PEAK網頁或 IVDC網頁。

其他教學模式進行即係咩

唔係完SEM
係改e-learning
但詳情我呢D小薯都未知會係點

1120 東華學院成為香港第一大學 不容任何反駁 集中威水簿成立

應該都係online上堂

有冇得退錢 讀緊佢d top up

有online嘅話應該冇得退錢

如果工科點樣網上學習

測驗同考試點

如果lab 就要返去上 考試照返去考

一定推遲啦 你照考肥曬 你大鑊時佢都大鑊

出席率點計😡

你囉 比多次錢
佢有咩所謂

唔好忘記有一班活系水深火熱既手足 手足唔係condom！！！

未知著架 可能會減左停課部分再set 7成 但咁對於前期返得少諗著後期返多啲既人唔公平 所以大原則會係寬鬆啲 總之盡可能俾曬你地考

vtc都唔係全部停 薄扶琳中華廚藝都仲要逼班學生返學 為左佢地間訓練酒店 把口就話停哂就網上教學 但其實唔係 聽日仲要人返學 政府野真係屌你老母始終都係講一套做一套 聽日就塞撚爆個港島區 睇下仲有冇啲自私撚仲想返學

吓 呀sir我第一堂無返 之後就停課到而家直接完sem仆街了

我開sem個陣已經走哂30% 因為一開頭唔重要
會唔會出事架阿sir

Vtc出假消息話就話唔洗返，但私下話正常返學

姐係啲lecturer私底下約？

係吖話咩要正常返學，下星期考試

所以話各有對策

shape果邊點 考試之後會唔會鬆手d

language 科？ 我未知果啲會點但有機會當late drop 下sem 再讀

係 唔清楚其他學校係咪 但至少我讀果到就係
我地好多同學都有出去發夢 個個其實都好攰冇心返學 本身今朝見到vtc話停 我地都諗住可以攞正牌唔返學出去幫手 但係轉個撚頭就私下叫啲學生返學

香港一大

如果係咁既話 唔返都得啦
都計唔到你出席率

E learning 網上做mc
好耐之前玩過

shape 果啲唔係照常咩

下，會唔計出席咩？

未諗過返 只係覺得VTC講一套做一套同政府一樣咁撚仆街 諗住約埋班同學塞自己學校 等班仆街管理層知道幾on9

堂冇得上，功課又照交都on9

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

有同學問左唔係照常

I大

VTC同東華
兩大
唔好忘記有一班活系水深火熱既手足 手足唔係condom！！！

今年HK咁既情況
真係冇心機讀 有冇可能退到錢 想唔讀
定係可以休學

試照考 堂照上
點會叫完sem

defer停一年囉

九龍灣都要塞啊

Poly搞到咁撚大獲都未話完sem
仲要Online teaching同考試

有無得退返學費

有d科要入lab, 係屋企做lab?

屌 ff 錯以為成個sem 延落去
要交final report 一半野
完全無心機做

我嗰科9月尾停到而家翻得幾堂又就黎要交學費

同科

得一年既課程，依家已經停咗sem 1
之後5月都唔知點交到功課
無乜心情讀

學費照交 功課照收 HKDI冇死人 sem1冇十月

乜你地真係咁中意翻學考試咩
唔使翻學咪出來幫下手 救下其他手足啦

係呀 我PTE學生🥺好啦 唔該你先

冇exam 只有essay要交嘅科又會點計

梁家紹為香港警察的一份子。據讀者資料，他就讀中學時曾經群同童黨在學校欺凌同學，並曾因偷竊而有案底，最後中六應考文憑試時只有0分。現時他周末期間習慣召妓，曾因此染上淋病而向他人借錢求醫。

請廣傳！有黃絲港獨暴徒抹黑梁sir！！！

有冇VTC學生同我地東大聯合

唔好忘記有一班活系水深火熱既手足 手足唔係condom！！！

個公海明明好精彩架 但永遠叫唔到人

唔使返學但係要交功課真係好麻煩
我份fyp呀

即係project當考試
正撚到遲一年grad就好

收皮啦共訓局 屌你老母廚藝學生唔撚係人?
高級文憑完sem喳
其他用生命值硬接返學啦
本身係九龍灣返緊 個topic仲未教完 試都未考就要我地聽日復課 用一日上埋考埋淨低果兩個試 然後過博扶林 點撚解？
上星期一安排亂撚到 10點先話課堂取消
其他大專一早取消左啦 利申當日集體射左波

I大好撚仆街，分分鐘當你肥鳩左要比錢讀過

fyp點算
之後點報topup

真係無乜心機讀
但學店點會肯退錢比你

我都係
仲要俾完第二次學費冇耐
買埋FYP材料都未CLAIM錢
冇哂心機讀
個人身理同心理都頂唔順
開始有PTSD病徵

唉，我個邊電話call跟進功課進度，12月交

公海叫人裝修自己唔洗番

借過位
[多圖]11.21 曙光行動2.0，721 4.0

你地科有無話點樣安排??
我地未有消息

邊撚度完sem?
VTC中華廚藝學院Terry Lau

HKDI點算

加一，啱啱開左學一個月多d.....

Shape 酒店科

我都想退錢
而家咁嘅環境仲邊有可能讀到書

Fyp點算

push

讀得呢d都係呃張cert姐
邊度學到野

究竟係咪真停sem

屌緊係無啦 香港第一學店 你呢個sem 啲學費咪當跌左

無辦法 完sem 唔等於唔洸出grade 俾你 要出grade 點都要評核方法 所以功課照要做 lab 照上 試照考 單純係唔洗上堂 費事你啲廢青係campus 聚眾裝修

要做啲野

退錢肯定無 從來制度都係入得黎既錢唔會出返去 除非你畢業仲有錢剩係入面先會退 所以呢個sem 既錢放棄啦

無咁快架

有暑假，聖誕ga, 全部壓後咪得

DKLM 薄扶林中華廚藝學院仲要番吖

星期一三罷仲返係咩人

vtc 讀唔讀都罷啦

係既話要幫手裝修

你講得依句即係你唔係讀I大

收倒風，HD 會用 Microsoft team 玩online course streaming

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

知唔知係咪真係要問問題先計出席率

Dve點算

垃圾先讀

廢人先讀

KT聽日都要反

師兄知唔知考試大約會點處理?

師兄知唔知畢業典禮會唔會補辦？

我知香港生死存亡唔應該諗畢業禮
但某程度上個畢業典禮對我嚟講好重要
我亦都為香港付出唔少
求解答

多數唔會 或者話要睇各大學點 我感覺膠層都係跟風

暫定出席率照計 但已經噪得好勁 有機會轉 可以用停課前數去計7成甚至唔計 睇膠層心情

confirmed 唔會project 當考試 直頭係時間照舊 不過都噪緊要押後 因為啲卷要出過曬 點都會易左

夜校都照考？online上堂？

暫定係咁 practical 就要返去

絕對唔係意外